Also falls irgendwer herausfindet wie des mit den Branches so gedacht ist, wärs gut des zu wissen :) meinetwegen können wir auch alles auf einem branch laufen lassen, dann hat jeder die aktuellste version. 